Cctoy 班撐泛民冚家剷呢? 做咩呢排潛哂水? 唔出黎屌人分化撚熱狗五毛PR公司?

依家知泛民係建制派b 隊未?
批評泛民就出黎洗地 話不分化兄弟爬山各自努力?
泛民爬緊咩山? 爬金銀山Cap 港豬黃絲水然後移民?
係咪想屌我分化撚五毛熱狗PR 公司?
咁泛民究竟做左d 咩幫香港人?
立法會投讚成票通過條改議事規則同賣港議案?

淨係識負評唔敢駁?
出黎講兩句啦

無糧出呀

去咗備戰立法會
搶功能組別
跟沈大師戴教授風雲計劃

原因呢？發生咩事又唔講 ....

令人相信泛民係建制B都仲易啲
始終佢地玩咗二三十年
而家一嘢總辭成就政府
從結果去望返過去
比較令人易明

最難嘅係要令班港豬睇得出本土都係建制C

如果你話青政 ， 我信。
Btw 高登剷車巴打返左黎?

咩返咗嚟啫，一直都响度，只係無乜topic值得傾